你哋畢業前有乜目標？

啱啱上咗大學，我上一個sem core讀唔順，結果連累埋其他科冇心機讀，一直處於自暴自棄、渾渾噩噩嘅狀態。直至最近先的起心肝要面對自己嘅軟弱，呢個sem開始再唔拯救自己就再冇機會，所以依家都仲係處於補救嘅階段。

問咗自己究竟畢業前有乜目標，答案係「不斷向前，要去到比自己所想像更加高嘅位置，令第日目標出現嘅時候可以成為襯得上佢嘅人」

你哋呢？不論學業、財政、愛情、工作、夢想都得

畢業後都冇

真

想揾一個用黎洩欲既肉便器當尿壺用

搵到未

我要食哂所有學校既canteen